# Устройство конкретной компании

Составные части:

1. Директорат
2. Бухгалтерия
3. Отдел кадров(тот же, что и бухгалтерия)
4. Юридический отдел(тот же, что и бухгалтерия)
5. Менеджеры
6. Программист
7. Пиарщик(тот же, что и программист)
8. Отдел производства

#Бизнес 